Mon village singulier — 1/6 —

    A Rochefourchat, une seule âme qui vive

        L’unique résidente à l’année veille sur  les vieilles bâtisses  de ce bout du monde  de la Drôme provençaleCatherine Rollot
